[唐姨風暴] 唐詩詠絕密性感平乳泳照曝光。。。

年屆37的屍詠，正是如鮮花盛放的花樣年華。她姣好的身材非常惹火矚目，使小美心中油然涌起一絲驚訝，魅力完美綻放！身影永存心中。。。。

做乜撚呀 好淫呀一啲美感都冇

好想一腳踢鳩佢老母臭閪落去

平時收得好埋咩 以前都冇留意到咁大

岩 c頭對奶大過佢個頭

無前無後影黎托咩

會有濃漏出黎。。。

咁都叫大。。。

湧啊宇美 係咪浸鹹水癡得大陸西多都寫埋簡體字？

大過睇開佢ig啲相啊嘛

下！簡體黎？而家先知，真係對唔住

哇屌 咁嘅身材就收返埋啦
唐姨(37單身未婚)

好平

露左架啦？？？

女麻

Ig相成日曬佢對樹根腳出黎

屍詠（待嫁怨婦）

又唔係長 又唔係幼 又晤係白滑過人

佢依家成個怨婦咁

好大對波
有無C

無大過

繁體會分湧 同 涌 大陸一律用涌
涌係解鹹淡水交界處 例如東涌

係喎 暗湧 好好聽

好噁心

女麻is mine

幼就幼既！但毫無美感

無時無刻都想show比全世界知佢有幾恨

37

幾廿歲post 呢d 相幫人驅風？

27都算，37仲搞呢味野同啲青春妹妹鬥

未見過有人去婚禮仲出位過主人家， 峇里啲相大部份都係自己

吉bee呀！人地同「大嫂」唔熟點扮姊妹姐 相都唔多張

胸冇得練

個pat 唔該你操吓啦

呢輯平乳照是咪契家佬幫佢影

張張自己企中間，成班兵圍住佢

都係嗰句
崔健邦打得佢啱

屌 佢無論影相定caption都好撚柒同作狀 呢幾張十足d大陸婆pose咁

個下巴成個剷咁

好正，可以執一劑短10年命都抵

肋骨美

37？花漾年華？

湧起一陣臭西味

就停經了

驅風

咁你快啲幫佢賣單啦
靠你娶屍詠啦

做咩唔打撚死佢

冇得比

想幫佢奶

條女好白滑

咁正都要反

對嘢反地心吸力
係人都知之前平板

係wo 第一張相右邊個波明顯P出嚟

唔怪得洪仔咁中意佢

假奶，不了

唐姨

以前對佢冇咩感覺 覺得佢都正正常常 而家見佢個樣硬係覺得好乞人憎

飛強
每天都會找你

我代阿強多謝你

每天找我多一些 ok?

我們只會在may的po相遇

如果may不再開po
我們就不再見到

你班契弟, 講咁多野
係你面前你咪又係衝去屌

你的相隔多麼遠

不要再說了
免得may呷醋

東涌個涌

係簡體字咩
最多咪寫錯

兩個未去過東涌?

要衝都可以搵後生啲嚟衝
(到有得揀時)

法官大人

想大巴大巴摑落去

唔得
我要所有人都知
女麻同強是朋友

唐姨有d野唔好夾硬黎

強逼未婚馬明幫佢影港女相

七星伴姨

泛起了閪味

你兩個上契啦

我文盲

女人到老個陣係味都日日發晒姣？Show自己性感照

中年女人 如狼似虎

女人一生 就注定要搵個歸宿

可惜佢就快40...

好想屌佢屎忽

明顯避左近鏡

你做見證

最後促銷

有冇後悔之前溝唐姨？

雖然冇咩波，但幾白滑

嘩嗰陣陳年臭閪味

飛強哥！

老啦 d肉鬆鬆地

想知係咩酒店

女麻妹！